//const HeaderRequest = {
//  "authority": "visitlinkoping.se",
//  "accept": "text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,image/avif,image/webp,image/apng,*/*;q=0.8,application/signed-exchange;v=b3;q=0.9",
//  "accept-encoding": "gzip, deflate, br",
//  "accept-language": "sv-SE,sv;q=0.9,en-US;q=0.8,en;q=0.7",
//  "user-agent": "Mozilla/5.0 (Windows NT 10.0; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/108.0.0.0 Safari/537.36",
//}

const Events = () => {return list = [{"nid":[{"value":"11412"}],"uuid":[{"value":"25cc4cea-445d-4592-a007-bf659ba705d5"}],"vid":[{"value":"57498"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1660998780"}],"revision_uid":[{"target_id":"101"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Juldagspartaj med Captain Jacks Army"}],"uid":[{"target_id":"101"}],"created":[{"value":"1660996200"}],"changed":[{"value":"1660998780"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13280","source":"\/node\/11412","alias":"\/evenemang\/musik\/juldagspartaj-med-captain-jacks-army","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EDet har blivit en k\u00e4r tradition att Link\u00f6pings b\u00e4sta och mest \u00f6lsvingande keltrockband Captain Jacks Army lirar p\u00e5 Palatset p\u00e5 Juldagen och vi \u00e4r glada att vi lyckades f\u00e5 till ett gig \u00e4ven detta \u00e5r. S\u00e5 \u00e4t upp de sista resterna av julbordet och dra i er de sista gl\u00f6ggslattarna s\u00e5 ses vi p\u00e5 Palatset fram\u00e5t kv\u00e4llen p\u00e5 Juldagen! L\u00e4s mer \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/captainjacksarmy\/\u0022\u003Eh\u00e4r\u003C\/a\u003E.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nInsl\u00e4pp: 19.00\u003Cbr \/\u003E\r\nF\u00f6rsta band p\u00e5 scenen: 21.00\u003Cbr \/\u003E\r\nPris: 180 kr\u003Cbr \/\u003E\r\nF\u00f6rk\u00f6p s\u00e4ljes p\u00e5 Palatset och Tickster\u003Cbr \/\u003E\r\nFri biljard ing\u00e5r i entr\u00e9n.\u003Cbr \/\u003E\r\nOBS! Liveklubben \u00e4r ett litet st\u00e4lle, s\u00e5 det \u00e4r\u003Cbr \/\u003E\r\nmed andra ord risk att det blir sluts\u00e5lt\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button-petrol\u0022 href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/events\/484430270101986\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 title=\u0022Bes\u00f6k webbplats\u0022\u003EBes\u00f6k webbplats\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Det har blivit en k\u00e4r tradition att Link\u00f6pings b\u00e4sta och mest \u00f6lsvingande keltrockband Captain Jacks Army lirar p\u00e5 Palatset p\u00e5 Juldagen!","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/www.tickster.com\/sv\/events\/z9k8knn9883j5ea\/2022-12-25\/juldagspartaj-med-captain-jacks-army","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2022-12-25T18:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"25\/12"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"65405","target_revision_id":"469690"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"65407","target_revision_id":"469692"},{"target_id":"65408","target_revision_id":"469693"},{"target_id":"65409","target_revision_id":"469694"}],"field_place":[{"value":"Palatset"}],"field_price":[{"value":"180 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Juldagspartaj med Captain Jacks Army"}],"field_tags":[{"target_id":"278"},{"target_id":"354"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11797"}],"uuid":[{"value":"c409049b-e1fc-4409-989b-c437b1f6a66e"}],"vid":[{"value":"59519"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1669368884"}],"revision_uid":[{"target_id":"250"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Jazz i Lambohov \u2013 Julspecial"}],"uid":[{"target_id":"250"}],"created":[{"value":"1669368900"}],"changed":[{"value":"1669368884"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13675","source":"\/node\/11797","alias":"\/evenemang\/musik\/jazz-i-lambohov-\u2013-julspecial","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EJohnnys HPD\u0026nbsp;best\u00e5r av Lena Fagerstr\u00f6m, s\u00e5ng; Hans \u00c5kesson, saxofon\/klarinett: Jakob Palmborg, gitarr; Johnny Andersson, kontrabas; Hannu R\u00e4ih\u00e4, trummor.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESom f\u00f6rband framtr\u00e4der\u0026nbsp;T\u00e5hlin-Fronczak-Andersson kvartett\u0026nbsp;med \u00c5sa T\u00e5hlin, s\u00e5ng; Albin Fronczak, piano; Johnny Andersson, kontrabas; Sofia T\u00e5hlin, trummor.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EB\u00e5da banden framf\u00f6r jazzl\u00e5tar med sv\u00e4ng och k\u00e4nsla - de flesta med jul\/vintertema.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETid\u003C\/strong\u003E: M\u00e5ndag 26\u0026nbsp;dec. kl.\u0026nbsp;16.00 \u2013 18.00 (insl\u00e4pp fr\u00e5n 15:30)\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPris\u003C\/strong\u003E: 100 kr inkl. fika\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EArrang\u00f6r\u003C\/strong\u003E:\u0026nbsp;Lambohovskyrkan i Slaka-Nykils pastorat\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EKommande Jazz i Lambohov:\u003C\/strong\u003E 29\/1, 19\/2, 12\/3, 16\/4, 14\/5\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"V\u00e4lkomna till Jazz i Lambohovkyrkan med Johnnys HPD ft. Hans \u00c5kesson och Lena Fagerstr\u00f6m!","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2022-12-26T15:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"26\/12"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"68043","target_revision_id":"486811"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"68045","target_revision_id":"486813"},{"target_id":"68046","target_revision_id":"486814"},{"target_id":"68047","target_revision_id":"486815"}],"field_place":[{"value":"Lambohovkyrkan"}],"field_price":[{"value":"100 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Jazz i Lambohov \u2013 Julspecial"}],"field_tags":[{"target_id":"278"},{"target_id":"392"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11428"}],"uuid":[{"value":"d8b0d1bc-d24c-428a-9c21-368810144988"}],"vid":[{"value":"57682"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1661940308"}],"revision_uid":[{"target_id":"101"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"BluesCats Annandagsspelning p\u00e5 Palatset"}],"uid":[{"target_id":"101"}],"created":[{"value":"1661939932"}],"changed":[{"value":"1661940308"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13301","source":"\/node\/11428","alias":"\/evenemang\/musik\/BluesCats Annandagsspelning p\u00e5 Palatset","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003ER\u00e4kna med h\u00f6g st\u00e4mning och ett riktigt bra drag! V\u00e4lkomna till en h\u00f6jdarkv\u00e4ll! B\u00f6rja g\u00e4rna kv\u00e4llen med en bit mat innan bandet rockar loss.\u003Cbr \/\u003E\r\n------------------------------------------\u003Cbr \/\u003E\r\nInsl\u00e4pp: 18.00\u003Cbr \/\u003E\r\nBand p\u00e5 scenen: 20.00\u003Cbr \/\u003E\r\nMat och biljetter kan bokas p\u00e5 tel: 013-103113\u003Cbr \/\u003E\r\nPris: 150 kr. F\u00f6rk\u00f6p k\u00f6pes p\u00e5 Palatset eller p\u00e5 Tickster. (P\u00e5 Tickster tillkommer en avgift).\u003Cbr \/\u003E\r\nFri biljard ing\u00e5r i entr\u00e9n.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u00c5ldersgr\u00e4ns 18 \u00e5r.\u003Cbr \/\u003E\r\nOBS! Palatset \u00e4r ett litet st\u00e4lle, s\u00e5 det \u00e4r med\u003Cbr \/\u003E\r\nandra ord risk att det blir sluts\u00e5lt\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button-petrol\u0022 href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/events\/1992087690975290\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 title=\u0022Bes\u00f6k webbplats\u0022\u003EBes\u00f6k webbplats\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"F\u00f6r 28:e g\u00e5ngen i ordningen (typ...) fixar BluesCats ett sv\u00e4ngigt Annandagspartaj!","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/www.tickster.com\/sv\/events\/375g8mvmxzrfwnv\/2022-12-26\/bluescats-annandagsspelning","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2022-12-26T19:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"26\/12"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"65532","target_revision_id":"471789"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"65534","target_revision_id":"471791"},{"target_id":"65535","target_revision_id":"471792"},{"target_id":"65536","target_revision_id":"471793"}],"field_place":[{"value":"Palatset"}],"field_price":[{"value":"150 KR"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"BluesCats Annandagsspelning p\u00e5 Palatset"}],"field_tags":[{"target_id":"278"},{"target_id":"354"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11506"}],"uuid":[{"value":"030aa740-6086-4717-b364-fe754aa30997"}],"vid":[{"value":"59932"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1671185916"}],"revision_uid":[{"target_id":"98"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Love Actually Live in concert"}],"uid":[{"target_id":"207"}],"created":[{"value":"1568702472"}],"changed":[{"value":"1671185916"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[],"metatag":[],"path":[{"pid":"13381","source":"\/node\/11506","alias":"\/evenemang\/musik\/love-actually-live-concert","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ELove Actually\u003C\/strong\u003E \u00e4r en brittisk romantisk komedi med jultema regisserad av Richard Curtis och med bland andra \u003Cstrong\u003EHugh Grant, Keira Knightley, Liam Neeson, Emma Thompson, Colin Firth och Alan Rickman\u003C\/strong\u003E i rollerna. \u003Cem\u003EDen h\u00e4r fantastiska filmkonserten presenteras av Musikkens Hus i Aalborg i samarbete med Stockholm Concert Orchestra.\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EScoprodukion \u00e4r arrang\u00f6r av denna konsert och de som s\u00e4ljer biljetter till evenemanget. Biljetterna kan endast k\u00f6pas digitalt via ticketmaster.se och inte i biljettkassan p\u00e5 Link\u00f6ping Konsert \u0026amp; Kongress. Alla fr\u00e5gor r\u00f6rande denna konsert kan st\u00e4llas till arrang\u00f6ren.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Filmen Love Actually visas p\u00e5 stor bioduk samtidigt som Symfoniorkestern Stockholm Concert Orchestra spelar filmmusiken live, under ledning av dirigenten Julian Bigg.","format":"basic_html"}],"domains_synced":[{"target_id":"konsert_kongress"}],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/www.ticketmaster.se\/event\/love-actually-live-in-concert-biljetter\/624869","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2022-12-30T14:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"30\/12"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"65971","target_revision_id":"496128"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"65972","target_revision_id":"496129"},{"target_id":"65973","target_revision_id":"496130"},{"target_id":"65974","target_revision_id":"496131"}],"field_place":[{"value":"Link\u00f6ping Konsert \u0026 Kongress"}],"field_price":[{"value":"Fr\u00e5n 530 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Love Actually Live in concert"}],"field_tags":[{"target_id":"354"},{"target_id":"439"},{"target_id":"369"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11507"}],"uuid":[{"value":"a3e74ded-ad7c-4751-bc1a-d1333b643bb4"}],"vid":[{"value":"59933"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1671186078"}],"revision_uid":[{"target_id":"98"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Love Actually Live in concert - Cloned"}],"uid":[{"target_id":"207"}],"created":[{"value":"1568702472"}],"changed":[{"value":"1671186078"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[],"metatag":[],"path":[{"pid":"13382","source":"\/node\/11507","alias":"\/evenemang\/musik\/love-actually-live-concert-cloned","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ELove Actually\u003C\/strong\u003E \u00e4r en brittisk romantisk komedi med jultema regisserad av Richard Curtis och med bland andra \u003Cstrong\u003EHugh Grant, Keira Knightley, Liam Neeson, Emma Thompson, Colin Firth och Alan Rickman\u003C\/strong\u003E i rollerna. \u003Cem\u003EDen h\u00e4r fantastiska filmkonserten presenteras av Musikkens Hus i Aalborg i samarbete med Stockholm Concert Orchestra.\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EScoprodukion \u00e4r arrang\u00f6r av denna konsert och de som s\u00e4ljer biljetter till evenemanget. Biljetterna kan endast k\u00f6pas digitalt via ticketmaster.se och inte i biljettkassan p\u00e5 Link\u00f6ping Konsert \u0026amp; Kongress. Alla fr\u00e5gor r\u00f6rande denna konsert kan st\u00e4llas till arrang\u00f6ren.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Filmen Love Actually visas p\u00e5 stor bioduk samtidigt som Symfoniorkestern Stockholm Concert Orchestra spelar filmmusiken live, under ledning av dirigenten Julian Bigg.","format":"basic_html"}],"domains_synced":[{"target_id":"konsert_kongress"}],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/www.ticketmaster.se\/event\/love-actually-live-in-concert-biljetter\/624965","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2022-12-30T18:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"30\/12"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"65976","target_revision_id":"496133"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"65977","target_revision_id":"496134"},{"target_id":"65978","target_revision_id":"496135"},{"target_id":"65979","target_revision_id":"496136"}],"field_place":[{"value":"Link\u00f6ping Konsert \u0026 Kongress"}],"field_price":[{"value":"Fr\u00e5n 530 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Love Actually Live in concert"}],"field_tags":[{"target_id":"354"},{"target_id":"439"},{"target_id":"369"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11630"}],"uuid":[{"value":"3e4616a0-3a69-4825-937d-7e626b67f81c"}],"vid":[{"value":"59931"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1671185742"}],"revision_uid":[{"target_id":"98"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Ny\u00e5rskonsert - Link\u00f6pings symfoniorkester"}],"uid":[{"target_id":"98"}],"created":[{"value":"1630398560"}],"changed":[{"value":"1671185742"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[],"metatag":[],"path":[{"pid":"13508","source":"\/node\/11630","alias":"\/evenemang\/musik\/ny\u00e5rskonsert-link\u00f6pings-symfoniorkester-4","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EV\u00e4lkommen till \u00e5rets ny\u00e5rskonsert med Link\u00f6pings Symfoniorkester.\u003Cbr \/\u003E\r\nAtt b\u00f6rja firandet i Crusellhallen \u00e4r en fin tradition sedan 1999.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nI \u00e5r tr\u00e4ffar ni \u00e5terigen dirigenten Joachim Gustafsson som musicerar med solisterna Ann-Christine Larsson \u0026amp; Mathias Zachariassen H\u00e4rlig dans av Link\u00f6pings Balettensemble med sin koreograf Matilda Larsson samt musik av bl a Alfv\u00e9n, Dvor\u00e2k, Strauss, Brahms, Pucchini \u0026amp; Leh\u00e1r g\u00f6r att ni kommer uppleva en h\u00e4rlig st\u00e4mning inf\u00f6r det nya 2023.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nArang\u00f6r Link\u00f6pings symfoniorketser\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Konsert med Link\u00f6pings symfoniorkester","format":"basic_html"}],"domains_synced":[{"target_id":"konsert_kongress"}],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/www.ticketmaster.se\/event\/627863","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2022-12-31T14:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"31\/12"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"66987","target_revision_id":"496123"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"68406","target_revision_id":"496124"},{"target_id":"66988","target_revision_id":"496125"},{"target_id":"66989","target_revision_id":"496126"}],"field_place":[{"value":"Link\u00f6ping Konsert \u0026 Kongress"}],"field_price":[{"value":"395 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Ny\u00e5rskonsert - Link\u00f6pings symfoniorkester "}],"field_tags":[{"target_id":"308"},{"target_id":"291"},{"target_id":"410"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11770"}],"uuid":[{"value":"b7950e36-289f-4d68-a05c-4da2babd7acc"}],"vid":[{"value":"59805"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1670345895"}],"revision_uid":[{"target_id":"98"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Crusellserien - Galakonzert mit B\u00fcchel und M\u00f6rck"}],"uid":[{"target_id":"98"}],"created":[{"value":"1630398560"}],"changed":[{"value":"1670345895"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[],"metatag":[],"path":[{"pid":"13648","source":"\/node\/11770","alias":"\/evenemang\/musik\/crusellserien-galakonzert-mit-b\u00fcchel-und-m\u00f6rck","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u00d6stg\u00f6ta Bl\u00e5sarsymfoniker\u003Cbr \/\u003E\r\nDirigent: Jonas Dominique\u003Cbr \/\u003E\r\nSolist: Alexandra B\u00fcchel,\u003Cbr \/\u003E\r\nsopran Konferencier\/s\u00e5ng: Marianne M\u00f6rck\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nV\u00e4lkommen till en galakonsert som bjuder p\u00e5 f\u00e4rgsprakande och briljerande p\u00e4rlor ur operor och operetter fr\u00e5n en tid d\u00e5 Wien stod i Europas centrum. Intresset f\u00f6r musikteater och n\u00f6jen bland Europas och inte minst Wiens befolkning \u00f6kade markant under slutet av 1800-talet och h\u00e4r liksom p\u00e5 m\u00e5nga st\u00e4llen, v\u00e4xte nya musikstilar fram och Wiens kapellm\u00e4stare utvecklade den inhemska musikaliska traditionen. Denna galakonsert bjuder dessutom p\u00e5 n\u00e5gra avstickare till n\u00e4rliggande Ungern och Tyskland och vi f\u00e5r njuta av bland annat en Cs\u00e1rd\u00e1s. Som traditionen bjuder s\u00e5 kommer det finnas m\u00f6jlighet till eftersittning med mingeltallrik och dans.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EAlexandra B\u00fcchel \u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nAlexandra \u00e4r utbildad vid Operah\u00f6gskolan i Stockholm. Hon framtr\u00e4der flitigt som sopransolist med flertalet ledande orkestrar p\u00e5 opera- och konserthus i Sverige s\u00e5v\u00e4l som utomlands. Ber\u00f6md f\u00f6r sina kristallklara h\u00f6ga toner i kombination med ett rikt och varmt mellanregister och levande sk\u00e5despeleri, har Alexandra ut\u00f6ver traditionella roller etablerat sig som en ledande artist av modern och samtida musik, vilket har lett henne till samarbeten med m\u00e5nga komposit\u00f6rer, orkestrar och operahus. 2017 tilldelades hon Birgit Nilssonstipendiet.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EMarianne M\u00f6rck \u00e4r sk\u00e5despelare, s\u00e5ngare och regiss\u00f6r. \u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nMarianne utbildade sig vid scenskolan i G\u00f6teborg och har genom \u00e5ren medverkat p\u00e5 flertalet stora scener i allt fr\u00e5n dramatiska talroller till stora operaproduktioner och har \u00e4ven regisserat f\u00f6rest\u00e4llningar och operor b\u00e5de i Sverige och utlandet. Marianne \u00e4r en popul\u00e4r tv- personlighet och har varit med i m\u00e5nga program s\u00e5som Upp\u00e5t v\u00e4ggarna, Nya Arvingarna, Stj\u00e4rnorna p\u00e5 slottet, Sommarlov, Bonusfamiljen och julv\u00e4rd i SVT. Marianne M\u00f6rck har medverkat i flera filmer av Agneta Fagerstr\u00f6m-Olsson, spelat i ett flertal Wallander-filmer och \u00e4ven varit r\u00f6stsk\u00e5despelare i tecknade filmer.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EBILJETTINFORMATION\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EInf\u00f6r kommande s\u00e4song har \u00d6stg\u00f6tamusiken ett nytt biljettsystem \u2013 tix. Det \u00e4r snabbt och enkelt och du slipper st\u00e5 i k\u00f6. Du kan k\u00f6pa biljett p\u00e5 f\u00f6ljande s\u00e4tt:\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cstrong\u003EP\u00e5 n\u00e4tet\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\nBiljetter s\u00e4ljs via\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.ostgotamusiken.se\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ewww.ostgotamusiken.se\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;V\u00e4lj konsert i\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/ostgotamusiken.se\/konsertkalender\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003Ekonsertkalendern\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003Eoch klicka sedan p\u00e5 knappen\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003EK\u00d6P BILJETT\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u0026nbsp;som tar dig direkt till tix f\u00f6r biljettk\u00f6p.\u003Cbr \/\u003E\r\nOm du inte redan har ett konto p\u00e5 tix skapar du det enkelt genom att fylla i dina uppgifter och loggar in. Du v\u00e4ljer sj\u00e4lv vilka sittplatser du vill ha och checkar ut genom att betala med kort (VISA, Mastercard, Maestro, NetsEasy, AfterPay).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBiljettkassa\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBiljetter s\u00e4ljs \u00e4ven i biljettkassan p\u00e5\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u00d6stg\u00f6tateatern\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003Evid nedanst\u00e5ende \u00f6ppettider:\u003Cbr \/\u003E\r\nM\u00e5ndagar kl. 10-15\u003Cbr \/\u003E\r\nPlats: Stora Teatern, Platensgatan 12, Link\u00f6ping.\u003Cbr \/\u003E\r\n(Obs! En serviceavgift p\u00e5 30kr\/order tillkommer vid k\u00f6p i biljettkassan).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EKundservice\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EVid fr\u00e5gor g\u00e4llande biljetter, ring eller maila till kundservice.\u003Cbr \/\u003E\r\nTelefon:\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022tel:020515120\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E020-51 51 20\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003EE-post:\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Ca href=\u0022mailto:%20infobiljett@scenkonstost.se\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u0026nbsp;infobiljett@scenkonstost.se\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOrdinarie \u00f6ppettider tisdag, onsdag och fredag kl. 10.00 \u2013 13.00\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EArrang\u00f6r \u003C\/strong\u003E \u003Cstrong\u003E\u00d6stg\u00f6tamusiken\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"V\u00e4lkommen till en galakonsert som bjuder p\u00e5 f\u00e4rgsprakande och briljerande p\u00e4rlor ur operor och operetter fr\u00e5n en tid d\u00e5 Wien stod i Europas centrum.","format":"basic_html"}],"domains_synced":[{"target_id":"konsert_kongress"}],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/tix.se\/sv\/ogm\/buyingflow\/tickets\/8970\/49542\/#tixsp","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2023-01-05T17:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"5\/1"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"67883","target_revision_id":"493503"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/galakonzert_2023_1200x720_ny_221205_fardig.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"67884","target_revision_id":"493504"},{"target_id":"67885","target_revision_id":"493505"},{"target_id":"67886","target_revision_id":"493506"}],"field_place":[{"value":"Link\u00f6ping Konsert \u0026 Kongress"}],"field_price":[{"value":"Fr\u00e5n 295 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Crusellserien - Galakonzert mit B\u00fcchel und M\u00f6rck"}],"field_tags":[{"target_id":"309"},{"target_id":"354"},{"target_id":"291"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11577"}],"uuid":[{"value":"b8b0a29a-49f5-4bf4-82b6-c212c91bab62"}],"vid":[{"value":"58547"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1666086357"}],"revision_uid":[{"target_id":"250"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Dungen p\u00e5 Skylten"}],"uid":[{"target_id":"250"}],"created":[{"value":"1666086000"}],"changed":[{"value":"1666086357"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13454","source":"\/node\/11577","alias":"\/evenemang\/musik\/dungen-p\u00e5-skylten","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EDungen, med s\u00e5ngaren och komposit\u00f6ren Gustav Ejstes i spetsen, sl\u00e4pper nytt album den 7:e oktober. Albumet f\u00f6ljs av en turn\u00e9 under vintern, och ett av stoppen blir h\u00e4r hos oss i Link\u00f6ping p\u00e5 Skylten!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVid live-framtr\u00e4danden \u00e4r Dungen fyra man starka, \u00e4ven om Ejstes skriver och spelar musiken p\u00e5 egen hand i studion. Musiken klassas oftast som psykedelisk rock, men b\u00e4r ocks\u00e5 influenser av folkmusik fr\u00e5n diverse olika l\u00e4nder och kulturer.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMissa inte Dungen p\u00e5 Skylten i januari!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ED\u00f6rrar: 18:00 Speltid: TBA F\u00f6rband: TBA\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFr\u00e5n 18 \u00e5r. Mat- och Alkoholf\u00f6rs\u00e4ljning sker i samarbete med Drottningbaren.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022button-petrol\u0022 href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/events\/638851561230831\/?acontext=%7B%22ref%22%3A%2252%22%2C%22action_history%22%3A%22[%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22share_link%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22share_link%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A%7B%5C%22invite_link_id%5C%22%3A516228936503843%7D%7D]%22%7D\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBes\u00f6k Facebooksida\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"V\u00e4lkommen att se Dungen live p\u00e5 Skylten onsdag 18 januari!","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/www.tickster.com\/sv\/events\/2knkj1h1tfuab8f\/2023-01-28\/dungen-pa-skylten","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2023-01-18T18:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"28\/1"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"66636","target_revision_id":"479072"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/galakonzert_2023_1200x720_ny_221205_fardig.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/city_to_city_-_dungen_pa_skylten_red.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"66638","target_revision_id":"479074"},{"target_id":"66639","target_revision_id":"479075"},{"target_id":"66640","target_revision_id":"479076"}],"field_place":[{"value":"Skylten"}],"field_price":[{"value":"295 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Dungen p\u00e5 Skylten"}],"field_tags":[{"target_id":"278"},{"target_id":"354"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11832"}],"uuid":[{"value":"2a85840e-29f9-4126-8d1f-2549c22818f0"}],"vid":[{"value":"59865"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1670923226"}],"revision_uid":[{"target_id":"250"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Ung Ton \u2013 Stort Brass med Karl-Johan Elf"}],"uid":[{"target_id":"250"}],"created":[{"value":"1670922000"}],"changed":[{"value":"1670923226"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13709","source":"\/node\/11832","alias":"\/evenemang\/musik\/ung-ton-\u2013-stort-brass-med-karl-johan-elf","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EUng Ton\u0026nbsp;ges i samverkan med regionens kulturskolor, musikgymnasier och folkh\u00f6gskolor. Syftet \u00e4r att ge unga lokala musikstuderande m\u00f6jlighet att m\u00f6ta professionella musiker i en Master Class och som avslutning delta i en Ung Ton-konsert f\u00f6r allm\u00e4nheten. De musiker som anlitas som l\u00e4rare \u00e4r verksamma professionella musiker och serien ger tre till fyra konserter per s\u00e4song.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EKarl-Johan Elf, med r\u00f6tter i Motala, \u00e4r tubaist i Kungliga Filharmonikerna och i\u0026nbsp;Stockholm Brass Quintett. Han upptr\u00e4der ocks\u00e5 som solist och undervisar p\u00e5 M\u00e4lardalens universitet.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EKonserterna arrangeras av Link\u00f6pings kammarmusikf\u00f6rening med st\u00f6d av Kultur- och fritidsn\u00e4mnden i Link\u00f6ping, Statens kulturr\u00e5d, Sensus studief\u00f6rbund och Scandic i Link\u00f6ping.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETid\u003C\/strong\u003E:\u0026nbsp;15:00 - 16:30\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPris\u003C\/strong\u003E:\u0026nbsp;Fritt intr\u00e4de!\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Se tubaisten Karl-Johan Elf fr\u00e5n Kungliga Filharmonikerna live!","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2023-01-21T14:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"21\/01"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"68354","target_revision_id":"495073"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/galakonzert_2023_1200x720_ny_221205_fardig.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/city_to_city_-_dungen_pa_skylten_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_karl_johan_elf_red.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"68356","target_revision_id":"495075"},{"target_id":"68357","target_revision_id":"495076"},{"target_id":"68358","target_revision_id":"495077"}],"field_place":[{"value":"S:t Lars kyrka"}],"field_price":[{"value":"Fri entr\u00e9"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Ung Ton \u2013 Stort Brass med Karl-Johan Elf"}],"field_tags":[{"target_id":"278"},{"target_id":"309"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11833"}],"uuid":[{"value":"2ce40082-8052-45fa-b100-88b211bef87d"}],"vid":[{"value":"59872"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1670925909"}],"revision_uid":[{"target_id":"250"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Musikalisk Kullerbytta \u2013 Str\u00e5k med Tafvelinkvartetten"}],"uid":[{"target_id":"250"}],"created":[{"value":"1670922900"}],"changed":[{"value":"1670925909"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13710","source":"\/node\/11833","alias":"\/evenemang\/musik\/musikalisk-kullerbytta-\u2013-str\u00e5k-med-tafvelinkvartetten","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003EKammarmusikaliska Kullerbyttor \u00e4r en konsertserie f\u00f6r barn i \u00e5ldrarna 6-9 \u00e5r.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEnsembler med professionella musiker ger en konsert som kompletteras med instrumentpresentation och fr\u00e5gestund.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMusikerna i Tafvelin String Quartet och Johan Strindberg spelar alla i Norrk\u00f6pings Symfoniorkester.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETid\u003C\/strong\u003E:\u0026nbsp;18:00 - 18:45\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPris\u003C\/strong\u003E:\u0026nbsp;50 kr f\u00f6r vuxna, fri entr\u00e9 f\u00f6r barn\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Kammarmusikaliska Kullerbyttor \u00e4r en konsertserie f\u00f6r barn med Tafvelin String Quartet. V\u00e4lkomna!","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2023-01-25T17:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"25\/01"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"68360","target_revision_id":"495205"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/galakonzert_2023_1200x720_ny_221205_fardig.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/city_to_city_-_dungen_pa_skylten_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_karl_johan_elf_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_tafvelinkvartetten_web.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"68362","target_revision_id":"495207"},{"target_id":"68363","target_revision_id":"495208"},{"target_id":"68364","target_revision_id":"495209"}],"field_place":[{"value":"Baptistkyrkan"}],"field_price":[{"value":"50 kr"}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Musikalisk Kullerbytta \u2013 Str\u00e5k med Tafvelinkvartetten"}],"field_tags":[{"target_id":"628"},{"target_id":"652"},{"target_id":"436"},{"target_id":"295"},{"target_id":"433"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"11475"}],"uuid":[{"value":"75f9f875-0986-4ad6-adcc-2ce1141aae4b"}],"vid":[{"value":"59889"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1671010481"}],"revision_uid":[{"target_id":"98"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Norrk\u00f6pings Symfoniorkester - Storslaget nordiskt"}],"uid":[{"target_id":"207"}],"created":[{"value":"1573029771"}],"changed":[{"value":"1671010481"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"13350","source":"\/node\/11475","alias":"\/evenemang\/musik\/norrk\u00f6pings-symfoniorkester-storslaget-nordiskt","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EDirigent Karl-Heinz Steffens\u003Cbr \/\u003E\r\nSolist Vivianne Hagner violin\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EProgram:\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESTENHAMMAR Excelsior!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPROKOFIEV Violinkonsert nr 1\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPaus 30 minuter\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESIBELIUS Symfoni nr 1\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESergei Prokofiev komponerade Violinkonsert nr 1 1917, ett \u00e5r som trots rysk revolution och p\u00e5g\u00e5ende v\u00e4rldskrig var ett av tons\u00e4ttarens mest produktiva.\u003Cbr \/\u003E\r\nKonserten b\u00f6rjar skirt och luftigt, \u00f6ppnar upp och tar fart, f\u00f6r att \u00e5ter lugna sig. En lyrisk violin dr\u00f6mmer sig fram genom mjuka str\u00e5kackompanjemang - och tr\u00e4ffar p\u00e5 lite v\u00e5gad vildhet. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESolist \u00e4r tyska Vivianne Hagner, som spelat violin sedan hon var fyra, sedan sekelskiftet p\u00e5 en Stradivarius fr\u00e5n 1717.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EJean Sibelius fullbordade sin f\u00f6rsta symfoni 1899 och dirigerade sj\u00e4lv uruppf\u00f6randet.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u00c5ret d\u00e4rp\u00e5 \u00e5kte Helsingfors stadsorkester p\u00e5 Europaturn\u00e9 med verket - och Sibelius fick sitt internationella genombrott.\u003Cbr \/\u003E\r\nSymfoni nr 1 har ett romantiskt tonspr\u00e5k influerat av Tjajkovskij \u2013 men framf\u00f6r allt ljuder den unge Sibelius egen otyglade passion och v\u00e5ldsamhet med f\u00f6rbluffande dj\u00e4rvhet.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003Ekl. 18.30 Introduktion\u003Cbr \/\u003E\r\nKonsertl\u00e4ngd: ca 2 timmar inkl paus\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EText: Catarina Ek\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EScenkonst \u00d6st\/SON \u00e4r arrang\u00f6r av denna konsert och de som s\u00e4ljer biljetter till evenemanget. Biljetterna kan endast k\u00f6pas digitalt via SON och inte i biljettkassan p\u00e5 Link\u00f6ping Konsert \u0026amp; Kongress. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\n\u00d6ppet f\u00f6r att k\u00f6pa biljetter till SONs konserter i Link\u00f6pings teaterhus m\u00e5ndagar 10.00-15.00.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003EFr\u00e5gor r\u00f6rande denna konsert kan st\u00e4llas p\u00e5 \u003C\/span\u003E \u003Ca href=\u0022mailto: infobiljett@scenkonstost.se\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Einfobiljett@scenkonstost.se\u003C\/a\u003E \u003Cspan\u003Ealt 020 51 51 20.\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EDu kan\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E ocks\u00e5 boka via telefon 020-51 51 20, ordinarie \u00f6ppettider tisdag, onsdag och fredag kl 10.00 - 13.00\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ESe fler kommande konserter \u003Ca href=\u0022https:\/\/norrkopingssymfoniorkester.se\/konserter\u0022\u003Ehttps:\/\/norrkopingssymfoniorkester.se\/konserter\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EArrang\u00f6r: \u003C\/strong\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ENorrk\u00f6pings symfoniorkester\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"Stenhammar, Prokofiev och Sibelius\r\nI den symfoniska ouvertyren Excelsior! fr\u00e5n1896 str\u00e4var den unge passionerat romantiske Wilhelm Stenhammar extatiskt h\u00f6gt och upp\u00e5t.\r\n","format":"basic_html"}],"domains_synced":[{"target_id":"konsert_kongress"}],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/tix.se\/sv\/son\/buyingflow\/tickets\/8283\/47143\/#tixsp","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2023-01-27T18:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"27\/1"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"65795","target_revision_id":"495492"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/galakonzert_2023_1200x720_ny_221205_fardig.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/city_to_city_-_dungen_pa_skylten_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_karl_johan_elf_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_tafvelinkvartetten_web.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/lkk_storslagetnordiskt.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"65796","target_revision_id":"495493"},{"target_id":"65797","target_revision_id":"495494"},{"target_id":"65798","target_revision_id":"495495"}],"field_place":[{"value":"Link\u00f6ping Konsert \u0026 Kongress"}],"field_price":[],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Norrk\u00f6pings Symfoniorkester - Storslaget nordiskt"}],"field_tags":[{"target_id":"354"},{"target_id":"241"}],"own_publish":[{"value":"1"}]},{"nid":[{"value":"10704"}],"uuid":[{"value":"eccae4c6-71b2-4aa2-b8ec-1c003eb27964"}],"vid":[{"value":"58401"}],"langcode":[{"value":"sv"}],"type":[{"target_id":"event"}],"revision_timestamp":[{"value":"1665128457"}],"revision_uid":[{"target_id":"98"}],"revision_log":[],"status":[{"value":"1"}],"title":[{"value":"Takida - Hammer Bell Tour"}],"uid":[{"target_id":"153"}],"created":[{"value":"1636620302"}],"changed":[{"value":"1665128457"}],"promote":[{"value":"0"}],"sticky":[{"value":"0"}],"default_langcode":[{"value":"1"}],"revision_default":[{"value":"1"}],"revision_translation_affected":[{"value":"1"}],"metatag":[],"path":[{"pid":"12559","source":"\/node\/10704","alias":"\/evenemang\/musik\/takida-hammer-bell-tour","langcode":"sv"}],"publish_on":[],"unpublish_on":[],"menu_link":[],"content_translation_source":[{"value":"und"}],"content_translation_outdated":[{"value":"0"}],"body":[{"value":"\u003Cp\u003ETotalt kommer Takida att f\u00f6rvandla sex arenor i Sverige till stora rockpartyn f\u00f6r landets alla rock\u00e4lskare, d\u00e4r festen b\u00f6rjar tidigt och slutar sent. Till sin hj\u00e4lp f\u00f6r att skapa helkv\u00e4llar tar de med sig supportakterna Hardcore Superstar och Royal Republic, samt Nicke Borg (Backyard Babies) som exklusiv party starter.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cem\u003E\u201dDet k\u00e4nns svinkul att vi lyckats f\u00e5 med oss Hardcore Superstars och Royal Republic p\u00e5 arenasv\u00e4ngen i oktober. Tv\u00e5 riktigt bra band som alltid levererar. Det kommer att bli ett sjukt r\u00f6j!\u201d\ufeff\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETakida bildades 1999 och med debutalbumet \u0022Make You Breathe\u0022 (2006) slog de igenom stort. \u00c5ret d\u00e4rp\u00e5 kom j\u00e4ttehiten, den numera klassiska singeln \u201dCurly Sue\u201d. L\u00e5ten parkerade sig p\u00e5 Trackslistans f\u00f6rstaplats i 10 veckor och p\u00e5 Svensktoppen i m\u00e4ktiga 54 veckor. Bandet firade sitt 20-\u00e5rs-jubileum med en stor turn\u00e9 i Sverige, Norge, Finland och Danmark 2019 och en Grammisnominering f\u00f6r \u0022\u00c5rets Rock\u0022. Med hiten \u0022Master\u0022 blev bandet rej\u00e4lt stora i Tyskland och spelar \u00e4ven d\u00e4r p\u00e5 arenor.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHardcore Superstar fr\u00e5n G\u00f6teborg f\u00f6ddes 1997 och var modiga nog att sl\u00e5 ihop tv\u00e5 stilar som som tidigare hatade varandra: Thrash metal och Sleaze-rock. Resultatet blev stilbildande h\u00e5rd, aggressiv rock blandat med det catchiga, melodiska och dekadenta. Elva album senare och med turn\u00e9er \u00f6ver hela v\u00e4rlden tillh\u00f6r fyrmannabandet eliten och forts\u00e4tter fram\u00e5t utan att dra ner tempot det minsta.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMalm\u00f6s stoltheter Royal Republic \u00e4r rockbandet som f\u00e5r folk att dansa. Sedan starten 2007 har Royal Republic v\u00e4xt till ett av Sveriges fr\u00e4msta rockband och musikexporter. De har spelat p\u00e5 arenor runt om i Europa och l\u00e4gger lika mycket energi p\u00e5 liveframtr\u00e4danden som p\u00e5 jobbet i studion. Bandets fj\u00e4rde album \u201dClub Majesty\u201d fr\u00e5n 2019 \u00e4r ett lysande exempel p\u00e5 bandets energi och gl\u00e4dje \u2013 som direkt smittar av sig till lyssnaren. Musiken \u00e4r rock \u2013 men med influenser och flera lager av andra genres som tillsammans skapar bandets unika och dansv\u00e4nliga musik.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003EKB - KULTURBOLAGET\u003C\/span\u003E \u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E \u003C\/strong\u003E\u00e4r arrang\u00f6r av denna konsert och de som s\u00e4ljer biljetter till evenemanget. Biljetterna kan endast k\u00f6pas digitalt via \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E \u003Cspan\u003EKB - KULTURBOLAGET\u003C\/span\u003E \u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E och inte i biljettkassan p\u00e5 Link\u00f6ping Konsert \u0026amp; Kongress. Alla fr\u00e5gor r\u00f6rande denna konsert kan st\u00e4llas till \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E \u003Cspan\u003EKB - KULTURBOLAGET\u003C\/span\u003E.\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"I v\u00e5ras sl\u00e4ppte Takida sitt \u00e5ttonde full\u00e4ngdsalbum och kan idag stolt kalla sig f\u00f6r ett av landets absolut fr\u00e4msta rockband med \u00f6ver 20 \u00e5r p\u00e5 scenerna. ","format":"basic_html"}],"domains_synced":[],"field_badging":[],"field_body":[],"field_buy_button_link":[{"uri":"https:\/\/kulturbolaget.se\/konserter\/2022\/takida-hammer-bell-tour-lkpg\/?utm_source=SaabArena\u0026utm_campaign=Takida22","title":"","options":[]}],"field_category":[{"target_id":"223"}],"field_custom_trans_related":[],"field_date_and_time":[{"value":"2023-02-03T17:00:00"}],"field_date_badging":[{"value":"3\/2"}],"field_event_series_block":[{"target_id":"eventseriesblock"}],"field_main_slideshow":[{"target_id":"61059","target_revision_id":"477533"}],"field_image_current":["https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/captain_jack.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/jazz_i_lambohov_-_julspecial.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/bluescats22.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/love_a.png","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/nyar_hemsidan_0.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/galakonzert_2023_1200x720_ny_221205_fardig.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/city_to_city_-_dungen_pa_skylten_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_karl_johan_elf_red.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/kammarmusikforening_-_tafvelinkvartetten_web.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/lkk_storslagetnordiskt.jpg","https:\/\/visitlinkoping.se\/files\/takida2022_webb.jpg"],"field_metatags":[],"field_paragraphs":[{"target_id":"61060","target_revision_id":"477534"},{"target_id":"61061","target_revision_id":"477535"},{"target_id":"61062","target_revision_id":"477536"},{"target_id":"61063","target_revision_id":"477537"},{"target_id":"61064","target_revision_id":"477538"},{"target_id":"61065","target_revision_id":"477539"}],"field_place":[{"value":"Saab Arena"}],"field_price":[{"value":"585 kr "}],"field_series_uuid":[],"field_sort_weight":[{"value":"5"}],"field_subtitle":[{"value":"Takida - Hammer Bell Tour"}],"field_tags":[{"target_id":"402"},{"target_id":"409"}],"own_publish":[{"value":"1"}]}] }


var x = 0
const AllEvents = Events()
sleepFunction()

setInterval(sleepFunction, 6000, x)

function sleepFunction()
{

  x++
  document.getElementById("AktiviteterDiv").innerHTML=AllEvents[x].body[0].summary+"<br><br>"
  //document.getElementsByTagName("body")[0].innerHTML=AllEvents[x].body[0].summary+"<br>"

  document.getElementById("tidDiv").innerHTML=AllEvents[x].field_date_and_time[0].value.replace("T"," Klockan ") + "<br><br>"

  //document.getElementsByTagName("body")[0].innerHTML+=AllEvents[x].field_date_and_time[0].value.replace("T"," Klockan: ") + "<br><br><hr>"

  

  if(AllEvents.length -1 === x)
  {
    x=0
  }

}


